比人讚斯文姐係...？

一到啲新環境就會比人話：睇落好斯文/嘩你都幾斯文/睇落斯斯文文咁 其實好定唔好 我想人讚我靚仔多啲喎 利：男

即係毒撚唔出聲自閉仔

想話你成條死毒撚咁姐
岩岩識又廢事咁直接啦

毒

問你老母囉

真係架...我屌 其實有時都好憎人咁講 好似做野唔比粗魯少少咁 一粗魯少少比人話

真係喊出黎

Semen